終於明點解啲女人咁鍾意喺whatsapp錄音

on99, 打字都可以preview睇佢講咩之後再算，錄音焗你聽之後就好似拆彈專家咁要幾廿秒內覆

所以我聽都唔聽覆d百搭句子

多人搵

same

不要ff有女揾你了

dllm 我大把女

哇哈哈哈，，，多囡

食開日本菜

中晒幅射咁既樣

好過韓國G

發泡膠盒咁既樣

oniichan

唔知喎都冇女同我whatsapp

有無例子

唔好諗咁多啦，開開心心咁過啦！！
我岩先係度諗。Xxxxx唔關重要既野，好似有無人可以張開眼訓教呢d)
其實好又一日，唔好又一日，順其自然啦！

佢: 你:

佢: 我愛你呀bb
你: 唔好諗咁多啦，開開心心咁過啦！！
佢: 你講咩呀
你: 我岩先係度諗。有無人可以張開眼訓教
佢: 分手啦
你: 其實好又一日，唔好又一日，順其自然啦！

你灰剔啲錄音咪得囉，淨係有字先覆

佢：分手啦
我：唔好諗咁多啦，開開心心咁過
佢：你講咩阿
我： 其實好又一日，唔好又一日，順其自然啦！
佢：我愛你bb
我： 我岩先係度諗。有無人可以張開眼訓教